你點唱 我清唱

歡迎巴絲點唱中英(日？) 文歌 小弟唔識唱既都會試唱 希望巴絲們聽得開心之餘俾d意見 歡迎狠批 多多支持

Maroon 5 - Sugar

林憶蓮 激情

可惜沒如果

帝女花

騷靈情歌

勇者王誕生

傾城

識貨

僕が死のうと思ったのは

[url]Listen to 傾城~ by 著西裝做gym #np on #SoundCloud

sorry唱得唔好
我傾向唱左d聽過既歌先 巴絲們稍安無燥 遲下補番 多謝支持

讓我留在你身邊 eason

巴打見諒 唱左第一段only

唱到氣都無撚埋

一個靈魂的獨白

好舊既歌 我都仲係老豆粒精子咋 所以唔熟 請見諒

點解聽唔到sugar

明明顯示upload成功 但係soundtrack 00:00. 錄左好幾次都係咁 我用soundcloud個app

終於成功啦 巴打即管恥笑

聽條link聽到啦 巴打聽完俾d意見 謝謝支持

巴打聽完有意見

巴打聽完有咩意見 自膠

推

其實唔錯，至少好過我

邊聽邊笑 唔錯

Silent majority

我好多歌未聽過 六道巴打聽日留意下

海市蜃樓

Sugar baby

唔知應該點唱好 巴打聽聽o唔ok

多謝巴打支持

唱到斷氣

我係專登點依首比你嘆下既

想唔想試下Adele - Hello

你想聽既 我可以錄黎俾你恥笑

好難唱

d低音好難唱 自已聽番好似逐隻字讀出黎 有冇巴打有改善方法

忐忑

巴打試一試佢

[url]

仆街點撚解同預覽唔同

死了都要愛
煎熬

Eminem rap god

Mika happy ending

砂糖bb

sorry巴打 唱唔到